香港邊度有牛脷買

想買d厚切牛脷返屋企自己煮嚟食除咗街市之外邊度有

超市

邊間有之前去Aeon 一田搵過，淨係得d切到薄過condom既